\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Eisiger Wind}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Eisiger Wind}

\beginsong{Eisiger Wind}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{./Lieder/Noten/eisigerwind} 

\beginverse 
\vspace{0.4cm}
2. S\chord{a}chnee im Ges\chord{C}icht, K\chord{G}älte um die L\chord{a}enden. M\chord{C}acht eure J\chord{G}ujakrägen z\chord{C}u. \\
P\chord{F}erlen in meinen kalten H\chord{a}änden, an dieser H\chord{C}and geh' \chord{E^7}ich zum L\chord{a}icht. \\
\endverse

\beginverse
3. Sch\chord{a}weigender Schr\chord{C}itt,A\chord{G}ufstieg schon seit St\chord{a}unden, m\chord{C}üde Gl\chord{G}ieder keuchen l\chord{C}eis. \\
D\chord{F}och schweigend weiß ich mich verb\chord{a}unden, mit dem, der um \chord{C}alle B\chord{E^7}erge w\chord{a}eiß. \\
\endverse

\beginverse 
4. R\chord{a}iechst du das H\chord{C}olz? E\chord{G}is auf der K\chord{a}ohte; s\chord{C}ind Deine G\chord{G}äste, kühler W\chord{C}ald. \\
R\chord{F}ufst mich zu gehen kleiner B\chord{a}ote, und draußen \chord{C}ist's noch \chord{E^7}immer k\chord{a}alt. \\
\endverse

\beginverse
5. E\chord{a}isiger W\chord{C}ind, w\chord{G}eh' mir in die H\chord{a}aare, fl\chord{C}ieg' meine S\chord{G}eele, wie der W\chord{C}ind! \\
W\chord{F}ege sind alle meine J\chord{a}ahre, bis jenseits ich m\chord{C}eine H\chord{E^7}eimat f\chord{a}ind'. \\
\endverse
\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \chordson
\endsong

\begin{angaben}{0}
W\&W: Uli Endres\\
FU: Nr. 27
\end{angaben}
